有冇asso yr1上到UGC嘅師兄可以俾啲心得

另外想問下如果DSE eng2左 係咪yr1上u無望？？

考ielts
6.5入三大係基本

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

咁如果目標唔係三大呢？
有聽過人哋講淨係三大先會要求dse eng 3,其他未必

你要year1走dse拎2係冇可能走到
Ielts點都要考到6.5
Year2就可能6分都得

入三大Dse拎3都要你考ielts, 6.5= dse 4

自己知自己事
英文底差點 操都好難操到上去
但真係好想入返U
GPA唔係太驚 唯一就係驚英文累事

咁咪係呢兩年時間操好英文佢囉

4.0先有機
Yr2就2.8～3.0以上

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

英文2咗係冇可能Yr 1走，即使補IELTS都好難走，因為中六畢業入大學要有3322係政府規定嘅入學最基本要求，而點解Asso上大學可以有3322係因為你已經讀完Asso，資歷架構上會升咗一級，於是唔再需要跟上述呢個要求。點解話幾乎冇可能走呢，係因為大學要收一個冇3322嘅Asso yr1學生係要寫信俾政府解釋，大學唔會特登為你做啲咁嘅事。

俾心機專心谷爆yr 1嘅GPA、操IELTS（建議谷Listening），以yr 2入三大為目標！加油呀！

year1升u其實好睇dse成績
同埋你入到u係year1, 變相讀多年，當然，你可以享受返u life

year2升大學多數上大學year3

而gpa係accumulate既，所以你year 1一定要爆gpa, gpa係interview既門檻，non ju Interview先佔最重

btw你year2先報大學既話千萬唔好報year1, 一定要報year3, 因為你asso year2報 大學year1多數睇都唔睇(我直接係入學處同professor到聽返黎)

利申asso year2 上返ugc year3